他日威廉王子繼承王位，年號應該改乜好?

公元

應該係威廉五世

仁王

沖繩奴隸島

英女王咁長命
我驚到時係 喬治王子 繼位

你驚自己有無命睇喬治登基好過啦